# merge vs rebase

Es war einmal ein leeres Repository.
Das wollte gerne mit frischen Commits gefüllt werden.
Darum schrieb jemand einfach einen Text.
Zeilenweise wurde so die README immer länger.
Bis es schließlich genug Inhalt gab, um damit zu experimentieren.
Dann hörte er plötzlich auf...
